[突發)] Elder scroll online係steam免費緊

申利： 淨係玩過單機果隻ES5同玩開gw2
有冇老手帶下

玩左陣都幾好玩

冇人玩？

係期間免費定點 ?

期間免費

通常玩eso既老手係哂上古post入面

隻驚係買斷定月費？

隻game同晨風包同夏暮島都係買斷，但部分副本同dlc就可買斷可比月費

thx bro try try 先
個raid 係似wow 坦法補嗎???

差唔多，其實你當online版Skyrim,不過地圖大好多
你download落來玩下先

好似免費4日?

免費係包埋DLC 定係純粹係普通版?

唔知，你自己入game睇

係

有無香港公會

入台灣或者外國公會多，因為其實可以入5個公會

玩呢隻game電腦配置需求大唔大？
利申電腦垃圾但又想玩下

要有100gb 位
配置我記得我mac air都玩到最低效

咪on9啦俾得你免費玩只會有本體

巧惡

online版 偷野都冇用 會比人周

姐係過多3日仲想玩就要俾錢？

online版先係偷野致富